屌啦星牙租加埋香港字落高登討論區咁爆🙀🙀🙀🙀

搞到要識燈黎up龜，班25仔唔值得你對佢地甘好牙🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

最大25仔就系樓豬隻死熱狗

牙joe甘有x2 玩夠差吾多要反屋企了

完全睇唔明你up乜柒

渣ga

不嬲冇反牙租wor清😰

？

牙達你帶晒啲熱狗黎搞到高登甘靜刀好意思話冇反牙租=0=